法吾法國有一類外向毒撚好特別

個頭gel到立立令又會執下身但個樣點都係好毒好薯, 總之有陣毒味甩唔到身
講野懶圓滑懶好笑, 隻隻字都有高低起伏好似唱緊歌咁, 個身扮哂chill咁chok下chok下
通常矮矮地少肥
見親聽親佢地講野都想打佢地一身=.=

屌你表情mk撚唔好恰毒撚啦

有冇圖

聽日影畀你

留名等睇圖

清形容得幾似我..

人地得罪你咩

下次直接tag我ok?

Sorry lo 我今晚會死翻入我老母閪入面 唔會麻煩到大家